今晚唔好衝住！風平浪靜得好恐怖！

要知進退呀手足。 日頭先有人影到！

要有人影到先可以引發群眾關注！！今晚吾好衝！